var questions = {
    "1": {
        "question": "Waar gebruiken we Git voor?",
        "correctAnswer": "A",
        "answers": {
            "1": "versiebeheer",
            "2": "om in te coderen",
            "3": "Als database",
            "4": "Je gebruikt helemaal geen git"
        }
    },
    "2": {
        "question": "Waar staat HTML voor?",
        "correctAnswer": "C",
        "answers": {
            "1": "Hyper Markup Language",
            "2": "Hidden Text Markup lang",
            "3": "HyperText Markup Language",
            "4": "Hyper Hidden Text Mark Language"
        }
    },
    "3": {
        "question": "Wat is het doel van HTML?",
        "correctAnswer": "D",
        "answers": {
            "1": "Het er mooi laten uit zien van de pagina",
            "2": "Inhoud geven aan de pagina",
            "3": "Het handelen van API calls naar de backend",
            "4": "Inhoud en Structuur geven aan de pagina"
        }
    },
    "4": {
        "question": "Wat geeft een 	&#60;ul&#62; tag?",
        "correctAnswer": "C",
        "answers": {
            "1": "Een genummerde lijst",
            "2": "Een gesorteerde lijst",
            "3": "Een niet gesorteerde lijst",
            "4": "Een lijst met elementen"
        }
    },
    "5": {
        "question": "Welk symbool word gebruikt voor een comment in HTML?",
        "correctAnswer": "D",
        "answers": {
            "1": "//",
            "2": "/*",
            "3": "<--",
            "4": "&#60;!--"
        }
    },
    "6": {
        "question": "Hoe maak je een tekst dikgedrukt in HTML?",
        "correctAnswer": "B",
        "answers": {
            "1": "Met &#60;br>",
            "2": "Met &#60;b>",
            "3": "Met &#60;i>",
            "4": "Met &#60;u>"
        }
    },
    "7": {
        "question": "Hoe verander je in CSS de kleur van tekst?",
        "correctAnswer": "B",
        "answers": {
            "1": "text-color: white;",
            "2": "color: white",
            "3": "background-color: white",
            "4": "text-white"
        }
    },
    "8": {
        "question": "Hoe selecteer je in CSS bovestaande class?",
        "correctAnswer": "A",
        "answers": {
            "1": ".test {}",
            "2": "test {}",
            "3": "-test {}",
            "4": "#test {}"
        }
    },
    "9": {
        "question": "Waar staat de afkorting JS voor?",
        "correctAnswer": "B",
        "answers": {
            "1": "JavaScribing",
            "2": "JavaScript",
            "3": "JavaScripting",
            "4": "JavaSound"
        }
    },
    "10": {
        "question": "Hoe selecteer je bovestaand HTML element met JavaScript via een ID?",
        "correctAnswer": "C",
        "answers": {
            "1": "doc.getElementById('test')",
            "2": "getElement('test')",
            "3": "document.getElementById('test')",
            "4": "document.getElement('test')"
        }
    }
};